外國學校有條死基佬好撚麻煩

佢係head of house, 講嘢成個八婆， 成日尖叫屌鳩人，隻手又成日旭嚟旭去， 約埋曬啲死人緊身牛仔褲， 成日針對我 ，仲要屈鳩我話我歧視佢性傾向....... 最重要係 外國最多 左膠。

早幾個月又有一次， 今次係一條女人 扮男人嘅tb, 所有老師同同學都要稱呼佢he, 有一次我唔小心講咗she, 條死八婆 即刻起曬槓話（Oh Excuse me，I am a dude! Aright?) 跟住 佢報咗串同校長講, 我呢間學校係 college， 大部分人 都最少十八十九歲， 估唔到條撚屌就係因為咁小事 布夠我串， 而家搞到又要見曬 校長 隨時寫番我份 成績表 影響我上大學 ， 但係我費事同個校長 嘈落去。 其實我本身都好尊重 同性戀者， 但係今次條八婆 咁過份迫鳩人叫佢 做男人, 你哋話合唔合理？ 根本男性嘅定義就係 你有男性生殖器官， 女性定義就係有女性生殖器， 呢個廢話講嚟都多餘。 我理得你 想做男人定點， 總之你係女人 我就叫你做女人你係男人我就叫你做男人。 再加上條八婆張身份證 個性別都仲係女性， 我唔明條八婆同啲老師 點解會覺得我歧視佢？？

外國真係好多左膠， 我再澄清多次 我 好包容同接受唔同性傾向 嘅人士， 但係我個底線係你唔可以逼我講一啲 明知係錯嘅大話 為咗 滿足你

Push

入鄉隨俗啊

有冇人應下我

欺人太甚 ， 我都係求求其早啲畢業返嚟香港 好過， 唔怕話你知其實我嘅夢想係 做一個立法會議員保衛香港打倒中共

認真問有冇巴打畀啲意見我

Tb撚係好撚玻璃心

上連登要自己單機推post

仲要唔係個tb 全部老師同學都覺得我歧視佢唔夠包容？ 真心其實 我都覺得自己係 大愛撚， 我完全唔歧視任何 人， 但係你要逼我講大話 真係欺人太甚咗啲

點算呀

真心認真阿巴打

唔好玩啦

有冇巴打真心可以認真覆我

Excuse me dude, where is your dick?

既然冇人唯有自己推

你咪話你係信回教 問佢係咪歧視你

我而家終於明白點解上連登默認真

回教我又唔係， 同佢講話信佛有冇得諗？ 呢單嘢 條八婆明明係女 係都要逼人話佢係男仔， 我立誌第時大個一定要做立法會議員 大巴大巴摑死左膠

大學諗住讀政治

點解而家冇人， 係咪全部瞓曬覺？

你係度開post都係想圍爐想搵人認同
你想人點覆你

右翼民粹總比垃圾Liberal好

咁你覺得我有冇錯？

你覺得佢有錯?
Gender identity disorder係心理問題
唔關t唔tb事
你係都要拉返去生理結構度講咁你一定啱

抵撚死喇 人地都有名你叫 叫死tb你she乜撚野

個問題係我仲要係唔小心講咗she， 佢即刻好撚激動又串咁屌鳩我，

宜家可能將成績表已經 因為呢件事 寫花咗， 影響入大學

言者無心 聽者有意
睇返你第一段你地都似係識左一段時間
或者佢冇expect過你仲會講錯

呢樣野冇得怨 好地地有死tb比你嗌你唔嗌係都要嗌人地she

應該話 識左咁耐都仲講錯
佢都會覺得你係有心串鳩佢

你可以大大聲問返佢 did u just assume my gender?

你話你母語中文講嘢唔分he she it 一律都用中性詞，所以一時間講錯得唔得

扑到佢上癮

西方國家提倡gender is different from sex.
gender is not defined by your biological trait but your self-identification.
Meaning that even you look and behaviour like a cisgender female but you identify yourself as a men, your gender is still male.
In your case, it is possible to argue that there are no pronouns in Chinese and the incident was purely unintentional.